其實而家情況好似英軍打清兵咁

個個清兵渣刀仔
英軍就渣槍
人海戰術80萬清軍打輸人地2萬人
就因為裝備差距

前車可鑑 希望連仔勇武會潔身自愛

火都唔撚用 又唔玩近戰 我對呢場仗已失去希望

解放軍，鄉黑都出埋。香港人少醒目，錢多。用自己弱勢去打人強勢，仲要裝備少，敵人無人性。罷工，經濟金融戰先會打中7寸

麻包袋都講左成個月咪又係冇人做

當你有厭倒性武力 可硬碰硬
當你冇 就要智取

刀呢 冇人屋企有? 近戰插狗保護自己都唔撚識

其實由一開始都已經係咁。

不過好多人都係覺得遊行示威比較適合，加上本地人甚少接觸暴力行為，好難一下子就好似外國咁激

香港好似美國咁合法有槍牌就話有得打
冇就真係好似小朋友同個大人打交咁

刀就人人有,講都個個識講,真係夠膽做就兩回事啦,呢d po我呢幾個月入面日日都見,又麻包袋又剩

根本香港人200萬入面搵一個真係有呢種勇氣既 真·勇武難到hihi

打金融戰，香港反攻大陸都仲得，係睇齊唔齊心

我地要轉越共打美軍咁打

推

推 希望有解決方法 唔好再一邊捱打

遲早變64 出坦克

槍杆子出政權

仲衰過清兵, 清兵再廢起碼會還拖, 起碼真係抱著戰爭心態上場